經過今晚荃灣遊行 係時候轉抗爭方向

經過咁多場遊行，政府都係唔理我哋訴求，但一佔機場就翌日出嚟見人。

睇咗好多post，覺得係時候轉手法，專打政府死穴：就係機場！

機場！

機場！

機場！

同埋真心，睇過之前一個post，覺得一至五夜晚七點搞快閃扮遊行拖垮黨鐵係有得諗，因為有一班放工嘅人加入埋，但黨鐵又捉唔出邊個係抗爭嘅，而且禁制令仍然生效，咁嘅鐵路抗爭模式先係最保險。就睇佢封得邊個站。最好我哋㨂喺轉車站扮遊行，假如封金鐘、中環、太子就gg了。

同埋有冇人諗可唔可以JR（司法覆核）/禁制黨鐵嘅決定？

推